NOW影住手足比黑警虐待

屌佢老母
個後生仔瞓哂係地下
一路屈人反抗, 極近係臉前噴胡椒噴霧
死黑警, 我搵緊截圖
有冇兄弟有截到補張圖

隔離post

屌佢老母 黑警死全家

屌你老母死黑警

屌佢老母
Twitter 見
你班仆街黑警唔會走得甩

twitter reddit